[笑撚死] 逾百支那走私狗以為過境線通宵服務 點知唔係

屌你笑撚死人咩

呢鋪真喺 訓啦柒頭

忍不住笑左

好撚柒

代表班的士狗多謝依班傻閪

柒撚到仆街

怪唔得琴晚咁多人

香港鐵路公司係私營企業，要賺錢架，你估好似國企咁有補貼成日做蝕錢野咩

On9

sorry, 笑左